有冇韓國燒酒愛好者

隔晚都要飲番支
酒精成18%
我是否很快死

崇日撚又負皮

溝維他蘋果汁好飲

下次試下

好飲唔飲飲屎水

係韓國飲過蘋果味 唔錯

火酒咁有咩好飲
得桃味啃得落

唔溝雪碧可樂真係飲唔落

幾正

飲過一次
唔明點解佢得18度飲完都係同Vodka一樣味
都係成口酒精味
係咪都好似vodka咁溝果汁 七喜飲

酒精味係好勁
飲完有d醉意，訓到教